---
title: Partner für die Azure Storage-Datengovernance, -verwaltung und -migration
titleSuffix: Azure Storage
description: Dies ist eine Liste der Microsoft-Partner, die Lösungen für die Governance, Verwaltung und Migration von Daten mit Azure Storage entwickeln.
author: beber-msft
ms.author: beber
ms.date: 05/12/2021
ms.topic: conceptual
ms.service: storage
ms.subservice: partner
ms.openlocfilehash: d18089d7f556d1c0b86d53ca66cae36986a5a1c6
ms.sourcegitcommit: 1ee13b62c094a550961498b7a52d0d9f0ae6d9c0
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 05/12/2021
ms.locfileid: "109839024"
---
# <a name="azure-storage-data-governance-management-and-migration-partners"></a>Partner für die Azure Storage-Datengovernance, -verwaltung und -migration

In diesem Artikel werden die Partnerunternehmen von Microsoft vorgestellt, die eine Azure Storage-Integration und Verbesserungen Ihrer allgemeinen Datenverwaltungsfunktionen anbieten. Diese Partnerlösungen unterstützen etwa Speicherbewertung und -berichterstellung, plattformunabhängige Migration, Replikation, Cloudtiering oder Datengovernance.

## <a name="verified-partners"></a>Verifizierte Partner

| Partner | BESCHREIBUNG | Website/Produktlink |
| ------- | ----------- | -------------------- |
|![Atempo](./media/atempo-logo.png) |**Atempo**<br>Mit Atempo Miria können Sie komplexe Dateiworkflows verwalten, einschließlich der Migration, Sicherung, Archivierung und Synchronisierung in heterogenen Umgebungen. Atempo Miria verfügt über einen Kompatibilitätsleitfaden, der es ermöglicht, effiziente Datenworkflows zwischen einem NAS, einem parallelen Dateisystem sowie Objekt- und Banddatenträgern und optischen Datenträgern zu implementieren. Mit der Verknüpfung von Azure und Atempo Miria können Kunden alle Dateiworkflows von lokalen Speicherorten zu Azure migrieren oder aus der Cloud zu Azure. |[Seite des Partnerunternehmens](https://www.atempo.com/products/miria-for-archiving-large-file-sets/)|
|![Firmenlogo von Cirrus](./media/cirrus-logo.jpg) |**Cirrus Data**<br>Cirrus Data Solutions ist eine Datenmigrationslösung für Blockspeicher, die sowohl für lokale Umgebungen als auch für Cloudumgebungen geeignet ist. Dank eines End-to-End-Ansatzes können Sie Ihre Daten von lokalen Speicherorten in die Cloud, zwischen Speicherebenen innerhalb der Cloud und nahtlos zwischen öffentlichen Clouds migrieren. |[Seite des Partnerunternehmens](https://go.cirrusdata.com/Get-Azure-Cloud-Migration)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/cirrusdatasolutionsinc1618222951068.cirrusdata?tab=Overview)|
|![Commvault-Unternehmenslogo](./media/commvault-logo.jpg) |**Commvault**<br>Optimieren, schützen, migrieren und indizieren Sie Ihre Daten über die Microsoft-Infrastruktur mit Commvault. Übernehmen Sie die Kontrolle über Ihre Daten mit Commvault Complete Data Protection, einer Microsoft- und Azure-zentrierten Datenverwaltungslösung. Commvault bietet Ihnen die Tools, die Sie benötigen, um Ihre Daten unabhängig von deren Speicherort zu verwalten, zu migrieren, wiederherzustellen und darauf zuzugreifen und gleichzeitig Kosten und Risiken zu senken.|[Seite des Partnerunternehmens](https://www.commvault.com/complete-data-protection)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/commvault.commvault)|
|![Data Dynamics-Unternehmenslogo](./media/datadyn-logo.png) |**Data Dynamics**<br>Data Dynamics bietet Unternehmenslösungen zum Verwalten unstrukturierter Daten für Hybrid- und Multicloudumgebungen. Die einheitliche, unstrukturierte Datenverwaltungsplattform verwendet Analysen und Automatisierung, damit Sie Daten aus heterogenen Speicherumgebungen (SMB, NFS oder S3-Objekten) intelligent und effizient in Azure verschieben können. Die Plattform bietet eine nahtlose Integration, Skalierbarkeit und Leistung auf Unternehmensniveau, die eine effiziente Verwaltung von Daten für Hybrid Cloud- und Multicloudumgebungen ermöglicht. Mögliche Anwendungsfälle: intelligente Cloudmigration, Notfallwiederherstellung, Archivierung, Sicherung und Infrastrukturoptimierung sowie Datenverwaltung. |[Seite des Partnerunternehmens](https://www.datadynamicsinc.com/ms-azure-partner/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/datadynamicsinc1581991927942.vm_2-preview?tab=Overview&flightCodes=18994ad6-20dc-4bdb-ae27-e7ef3263fa9e)|
![Datadobi-Unternehmenslogo](./media/datadob-logo.png) |**Datadobi**<br> Mit Datadobi können Sie Ihre unstrukturierten Speicherumgebungen optimieren. DobiMigrate ist eine professionelle Software, mit der Sie Datei- und Objektdaten sicher, schnell, einfach und kostengünstig in Azure übertragen können. Konzentrieren Sie sich auf wertschöpfende Aktivitäten anstelle von zeitaufwändigen Migrationsaufgaben. Vergrößern Sie Ihren Speicherplatz ohne Investitionskosten.|[Seite des Partnerunternehmens](https://datadobi.com/partners/microsoft/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/datadobi1602192408529.datadobi-dobimigrate?tab=Overview)|
![Unternehmenslogo von Informatica](./media/informatica-logo.png) |**Informatica**<br>Die cloudnative Datenverwaltungsplattform auf Unternehmensniveau von Informatica automatisiert und beschleunigt die Ermittlung, Bereitstellung, Qualität und Governance von Unternehmensdaten in Azure. KI-gestützte und metadatengesteuerte Funktionen für Datenintegration, Datenqualität und Datengovernance ermöglichen Ihnen die Modernisierung Ihrer Analysen und beschleunigen den Wechsel zu einem Data Warehouse oder Data Lake in Microsoft Azure.|[Seite des Partnerunternehmens](https://www.informatica.com/azure)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/informatica.annualiics?tab=Overview)|
|![Komprise-Unternehmenslogo](./media/komprise-logo.png) |**Komprise**<br>Komprise ermöglicht Einblicke in Silos, sodass Sie Datei- und Objektdaten verwalten und die Kosten senken können. Mit der Komprise Intelligent Data Management-Software können Sie Daten cloudübergreifend konsistent analysieren, verschieben und verwalten.<br><br>Mit Komprise können Sie das Datenwachstum in Network Attached Storage (NAS) und im Objektspeicher analysieren, um Möglichkeiten für erhebliche Kosteneinsparungen zu ermitteln. Sie können auch kalte Daten in Azure archivieren und Vorgänge für die Datenmigration, Datenarchivierung und Datenreplikation in Azure Files und Blob Storage ausführen. Mit der patentierten Komprise Transparent Move Technology können Sie Dateien archivieren, ohne den Benutzerzugriff zu ändern. Die globale Suche und das Tagging ermöglichen virtuelle Data Lakes für KI-, Big-Data- und Machine Learning-Anwendungen. |[Seite des Partnerunternehmens](https://www.komprise.com/partners/microsoft-azure/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/komprise_inc.intelligent_data_management?tab=Overview) 
|![Firmenlogo von Peer](./media/peer-logo.png) |**Peer Software**<br>Peer Software bietet Echtzeit-Dateiverwaltungslösungen für Hybrid- und Multi-Cloud-Umgebungen. Zu den wichtigsten Anwendungsfällen gehören Hochverfügbarkeit für Benutzer- und Anwendungsdaten in verschiedenen Filialen, Azure-Regionen und Verfügbarkeitszonen, die Freigabe von Dateien mit Versionsintegrität und die Migration zum Datei- oder Objektspeicher mit minimaler Downtime bei der Übernahme. |[Seite des Partnerunternehmens](https://go.peersoftware.com/azure_file_management_solutions)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/peer-software-inc.peergfs?tab=overview)
|![Firmenlogo von Privacera](./media/privacera-logo.png) |**Privacera**<br>Privacera bietet ein einheitliches System für Datengovernance und -sicherheit für mehrere Clouddienste und Analyseplattformen. Privacera ermöglicht es IT-Teams und Datenplattformteams, Daten für Analysen zu demokratisieren und gleichzeitig die Einhaltung von Datenschutzbestimmungen sicherzustellen.  |[Seite des Partnerunternehmens](https://privacera.com/azure/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/globaltenetincdbaprivacera1585932150924.privacera_platform)

Sind Sie Speicherpartner, aber Ihre Lösung wird noch nicht aufgeführt? Senden Sie uns [hier](https://forms.office.com/pages/responsepage.aspx?id=v4j5cvGGr0GRqy180BHbR3i8TQB_XnRAsV3-7XmQFpFUQjY4QlJYUzFHQ0ZBVDNYWERaUlNRVU5IMyQlQCN0PWcu) Ihre Informationen.
## <a name="next-steps"></a>Nächste Schritte

Weitere Informationen über einige unserer Partners erhalten Sie unter:

- [Partner für Analysen und Big Data](..\analytics\partner-overview.md)
- [Partner für Archivierung, Sicherung und BCDR](..\backup-archive-disaster-recovery\partner-overview.md)
- [Partner für Containerlösungen](..\container-solutions\partner-overview.md)
- [Partner für primären und sekundären Speicher](..\primary-secondary-storage\partner-overview.md)
